你真係好撚無用

乖唔好ff自己有L

幾時先有安樂死？

可能有
但係要收你三十萬藥錢

我真係冇"撚"用

屌 跳樓算

你身體好有用，可以做義屌服務，又可以免費活體移植，諗起興奮度即時買旗

on9 少陣。你根本就係人妖